一到夜晚 所有回憶都湧現

但呢啲都只係回憶
人已經 留低一大堆遺憾

人已經走了*

食豬油

所有野都唔會再返嚟

逝去的感情如何留得住
得自己諗住又有何用

聽到佢話我聽 佢已經變了 已經唔係以前嘅佢

想向前行 但一路個頭都係向後望

我怪我自己冇好好珍惜

同你一樣 怪自一路都以為佢係我身邊係理所當然
點知原來佢個心一早已經想走

Bro

可以做的已經做了
但她早已變了

再做幾多都無意思

我真的很傷心

我都係
第一次需要上黎叫下春 釋放下

我很傷心 不知能做甚麼 只知自己已經盡力

我覺得自己味盡力
但佢根本唔想比機會我

Over la daddy

無話機唔機會 人地錯過左就已經無得返轉頭
再次一齊最後又可能變做原地踏步

本身覺得自己已經冇野，上youtube搵到首好聽既慢歌，聽聽下眼淚就飆出黎

分左手之後都唔敢再聽歌 歌詞變得好恐佈

心好痛，一段感情可以係一瞬間就冇左，原本咁親密既兩個人已經變成陌路人

原來感情真係可以話變就即刻變，唯一可以做就係不停諗自己做得唔好既地方黎折磨自己

我都係咁諗，覺得自己好冇用